通過海洋公園撥款

通過海洋公園撥款

支銀有錢收

大陸蝗又準備落嚟消費

屌你老母點解會批

立法會財委會通過向海洋公園撥款54億元。

民主派及建制派也有議員質疑，政府為海洋公園承擔是否無底深潭，他們提出園方延後貸款還款期，增加商業元素等建議。

海洋公園說，未來12個月都要還息還本。政府表示，要花半年時間檢討海洋公園重新定位。

還30億俾支那銀行

還息還本,點還

屌你老母劉嗚偉
又送幾十億比支那

免費都咪𨶙入去

財委會有咩人？

屌

唔去